重奪老人家的一票！！Part Time乖孫全面進場！！

民建聯出動到派餅仔同掌心雷去引一班老人家投自己一票
我諗左好耐可以點樣令佢地投返民主派
又唔可以阻住班老人家去投票 守住唔比民建聯又可能比人話暴徒
諗下諗下 記得之前有位巴打提出左Part Time 乖孫呢個概念

冇錯 就係愛
愛可以感染咁多位老人家相信我地 投代表民主既一邊!
咁多位巴打絲打 係時候盡顯你地既孝心
好好孝敬下老人家
多D關懷 多D愛心
得閒送下禮物仔
唱下歌 搞下笑 變下魔術
哄佢地開心
等佢地當左你係佢個孫一樣
咁就會聽晒你話

大家可以當自己係義工
加入義工團體
咁就可以入各大老人院 孝敬老人家啦

PISH

痴撚線
之前啲人都幾有大局觀

# 生於亂世 有種責任
# 求share出fb/ig/tg/wtsapp

PUSH比多D人睇

推

呢樣鄺仔好似做得幾好
朗屏啲老人好錫佢

咪撚膠化件事Please

我驚我隨時忍唔住爆血管

直接幫佢哋取消選民登記資格好過啦

push

CLS 我認真
我屋企老人家走得早
都冇盡過孝心

當日帶老人家先飲茶，再去投票。
除非佢有強烈心水想選邊個，否則一般都會聽仔女話選邊個就邊個

齊心努力打倒建制 重奪議會

講真
佢地撚識分政黨
你對佢地好你話投邊個都聽你話

岩呀 就算老人家唔記得我服侍過佢 起碼當日朝早都有個記憶先

有咁易就好啦

佢地唔會同你理論D乜既 叫你去哄下佢者

到時使幾百蚊請佢地去大灣區三日兩夜仲好

長期戰黎，最好經常都抽時間關心下佢地帶佢地出去玩

屋企老人家走得早，我想再帶佢地去飲茶都無機會嚕

咁多老人家 要好大手筆喎 毅進星都冇咁多錢

中過伏，之前叫過老母投票，叫佢投唔記得邊個，
跟住佢出到黎同我講
佢話佢係工人佢投左工聯會
屌

真係唔好講笑，d 老人家見你陪下佢地已經超級開心

參加過舊公司義工event 去老人院同老人家做手作，短短粒幾鐘已經 feel 到佢地好唔捨得你走

有冇巴絲一齊組團去老人院

我想講, 唔好淨係果日先帶佢哋去飲茶喇, 應該得閒就帶佢地去, 叫到佢哋投泛民就叫, 叫唔到都唔好太過勉強佢哋.

可能你唔夠愛 搞到佢唔記得左

歷史已經俾左提示我地

最好分晒區啦 之前612 TG好似有分區GROUP

關係好到仆街，叫佢出黎幫手
屌你投票嗰刻扮有獨立思考，吹鳩脹
自此所有投票都唔叫佢投
唔幫手唔緊要唔好倒米

其實又唔駛預一定個個都得, 10個有2/3個得已經好好, 說服到1個已經等於2票, 減咗對手一票加自己一票, 一加一減差好遠

人手唔多主攻啲建制險勝或險敗嘅選區
再多啲人先再攻其他地方 唔好分散人手

自己個孫佢地未必聽
人地個孫講兩句可能信到十足

出動!!!!

呢個真
眾孝子賢孫真係要多關心下家庭入面既長輩
老人家蛇齋餅糭食得多會三高架

諗起傘後

少年你太年輕了
老人家硬頸起上黎條頸真係可以好硬

That's the Point.

搞咁撚多野，最後得個吉

依個真，成日見到民賤聯經常落區扮關心班廢老

而家又遊行又罷工
何嘗唔係搞咁撚多野？
何嘗唔係得個吉？
唔通就咩都唔做？

朗屏唔係民主黨地頭來咩？

全民義工
唔好淨係比啲老人家接觸到建制啲契弟

工人投出賣工人個黨真係慘

登記做選民同時要幫家中老人取消登記

廢老不了
以前中學探訪老人院玩足成朝都黑口黑面

要做full time 唔好比機會建制入返屋 我地要打殘佢

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

而家唔算得個吉啦

工聯會支持暴動喎

六九？六七？六一二？我分唔清喇

推爆！

血債票還
一票不留
全投建制對家

其實洗乜咁煩，投票日一早去投票，之後即刻衝去老人院陪住自己婆婆嫲嫲爺爺，唔好俾人推咗出去投票未得囉。

【召集大量連登仔】Fb反擊戰 (2)

係愛呀定係責任呀?
係廢老嘅一票啊

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入嚟睇下，記住冇和理非，冇得勇武
冇勇武，冇暫緩

兩者缺一不可

除左金鐘，所有地方都係戰場

連登正式導人向善

連登係咪應該組團去老人院派餅帶老人家去投票

退大萬步唔講話呢個係文宣戰嘅一部分
做義工關懷老人家都叫膠化件事

其實冇乜可能

政治還政治

正如你俾錢我都唔會支持共產黨一樣

Push

希望咁多位巴打 keep 住做
老吾老以及人之老

除咗為選票，都係一件好事嚟

首先組織18區義工團每個禮拜六或者日去老人院探訪 陪佢地打下牌咁
長遠可以組織帶老人家去郊遊 因為佢地成日困係老人院好悶
之後可以搞埋探訪獨居老人
最好有一個website list out個時間表邊個禮拜去邊做咩
真心想為老人家做多啲

仆街仔陪下老人家啦

如果有d深藍既父母 講極唔聽
就預早plan定請佢地兩老果幾日去旅行
唔係香港就投唔到
又幫到香港 又孝順埋父母

由關懷開始

可以唔要錢

如果係去老人院既話好難
有啲老人院會幫手種票
藍絲廢老管理層會車啲老人家去投票
成個老人院入面既員工全部都係教育水平唔高嘅c9 所以成個院舍都係藍藍地
真係要做 就做PT 孫
湊埋佢地去投票
唔好比老人家跟院舍去投

利申：屋企做呢行

肯聽人講嘢識得諗果d就唔係廢老啦 .
廢老就係大中華膠 , 睇錢既垃圾
親身經歷過文革 , 64 仲信共產黨既人我完全諗唔到點會因為你請飲茶就會改變幾十年既價值觀

支持

猛推

Yes
立會選舉臨投票 長輩圖就會出現

「工聯會支持暴動 六九六七六一二」
「工聯會支持暴動 六九六七六一二」
「工聯會支持暴動 六九六七六一二」

pish

仲有唔該d擲左老人家去老人院果d
我明白有d老人家係需要某d設施同醫護照顧
但可唔可以選舉前接同老人院講接個老人家去旅行
避左果個星期唔住老人院都已變幫到唔少架啦
咁起碼打到佢建制少量鐵票先
唔該

岩呀 連登仔冇口德 係時候積返啲陰德

遲下仲可以整下月餅比佢哋